劉細良：連儂牆重建，可以中共殘害人民歷史作核心，吸引老一輩觀看

連儂牆都可以be water
由何妖拆走舊文宣仲好，慳水慳力
完全唔好送頭
之後新既連儂牆
加插中共歷史
一黎有教育作用
二黎吸引老人家著足細說當年感受
新舊歷史立即共融
將矛頭直指最終大佬共產黨

細良響片入面表示希望出一份力
寫低土共殺人歷史比文宣

大家表達下意見

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

推

Pish

變左法輪功咁

如果有細良寫
一定好過法輪公

why not both
做埋教育係好事吖

依家係democracy against dictatorship
我覺得咁做係好事

係都要返去建設民主中國

唔想變法輪功

Push

唔借內力推冧共匪點行下一步呀

你要推Chinazi 都要有歷史事實backup話番俾外國人知道先得架

唔係你9吹就會有人信

法輪功寫既不是真野

我地之前差d 被人帶風向 令我地唔尊重真相

只要我地企出黎係講歷史真相 就無野好怕

貼撚晒老毛d名句上去

同埋你估D鬼佬, 美國鬼真係咁鍾意香港或者台灣, 重點最後都係放響中國, 保香港同台灣黎搞鳩中國

主題係Chinazi
我覺得唔錯
同法輪功唔同
法輪功點慘我地好少理
總之十一之前要力數中共罪行

其實好多連儂牆都係天橋隧道
我地可以做一條1949-2019既timeline 一左一右
應該好正

文革死左6000萬人都有排寫

岩

支持數臭土共

貼下中共家屬國籍圖

依條友係鬼鬼地信唔過，無端端話要建大台，之後話831無死人會信消防。無幾耐又狂講緊急法恐嚇巿民

啱啊~又符合返來緊929antichinazi同10.1中共國㷫個主題
一舉兩得

巴打唔好因人廢言
淨係集中幅牆就OK

貼老毛，我怕上一輩會擔心俾仔女批鬥

可以印多啲毛語錄，真係work.
今日見到幾個老人家見到毛魔就肅然起敬咁停低望左陣。

呢度講得好詳細

講真句，睇住佢地拆既話會好撚心痛
不過都係果句，拆左就可以換新文宣

推呢段片
紅底都可以收皮

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

個d 文革 鬥地主
坦克 64 圖

如果你係想講證據backup chinazi既，新疆集中營已經夠啦，仲新鮮滾熱辣，洗乜用歷史事實嚟back up?

貼啲集中營新聞都好

70週年 你唔係唔賀佢老母 同佢每年大事回顧啊？ 諗下都興奮

配合chinazi幾好

樓下牆一日唔夠俾人撕晒

唔該d藍絲921清得乾淨,唔好要我地執手尾,貼唔到新野

建設民主中國從來都係手段唔係目的

支持

推

班廢老有銀得救咩...照道理佢地知道得更多.

順便講吓香港自1949年70年以來點樣幫大陸，
解放時有幾多廣東福建同上海有錢佬廠家地主走難嚟咗香港，仲有數以萬計國軍敗兵，
50/60年代三反五反大躍進時大陸大飢荒，大逃港時港英政府接收咗幾多流離失所的大陸難民，
60/70年代時香港人點樣用物資接濟國內的親友，當時港英政府如何大建公屋安置數百萬的難民，如何向英國爭取香港工業產品以最惠國待遇進入歐美市場，如何促進南下的民國富豪留港發展工商業，終在80年代將香港發展成東方之珠，亞洲四小龍。
當香港經濟起飛後，香港人並未忘記大陸的同胞，在80年代中共改革開放後，港資，港商，以及港人一直投入中國的經濟建設發展，帶入資金，外國訂單及投資，先進的工商業標準及生產管理技術，協助中國實現四個現代化，累積技術經驗與資本，從而成就今日中國所謂的世界工廠及全球產業鏈。
89年北京天安門，90年代華東水災，在貧窮地區資助興建希望小學，至2008汶川大地震，香港人一直都豪不計較地出錢出力去幫助受苦的同胞⋯

到咗2010年代，突然間香港人淪落成沒有祖国照顧就吃屎的窮L港灿，廢青，反中亂港人心未歸勾結外國勢力的漢奸叛徒，成為14億護旗手爭相除而後快的港毒分子。

就等D愛國的藍屍睇吓呢70年來，中共點樣恩將仇報，香港人點樣變咗condom，等佢地明白點解要講光復。

法輪功

推！！！

同chinazi扣連
幾好喎

recall memory

推

D人仲話佢係鬼

nice one
I think olders can understand what did CCP did
and distinguish the human rights in 1912~1949
errr,我指對比1912~1949同1949~2019嘅自由人權事件比較

隨時時啲白衣人藍衣人老豆老母都係比人文革死
要提醒佢地而家比殺父仇人利用緊

每次有人講樣行動出黎，諗下work唔work先，唔係睇嗰個咩人，係今次成功既原因。
任何人每次提出方法都唔係100%岩，諗過ok就做得啦。

每次失敗都係我地花左好多時間傾邊個鬼，諗點捉鬼

「如何有效地使用連儂牆作文宣」

push

寫真相和史實 有證據的歷史

On9，無人叫你寫活摘器官，萬人退黨果d神神化化又實證既野

中共70年來做過既衰野、殘殺華夏民族，多到可以貼滿全港連儂牆，由50年代土地改革殺死土主、大躍進餓死幾千萬人，60年代發動文化大革命⋯一路寫到64大層殺，全部都係史實

淨係寫真實既中共歷史，足以佐證所謂建國70週年，根本就係共產黨殘殺華夏民族70年

無錯，土改大躍進文革8964，佢地全都知係史實，只係民族主義上腦

一定要班廢老認知，佢地擁護緊既係殘殺華夏民族既政權，101唔係國慶而係國殤，係共產黨殘殺華夏民族70週年

721.811.831
五大訴求 缺一不可

有冇讀中史嘅朋友可以提供資料

由特貨講起

放底所有你手機關於呢個週末既文宣!!!!!!!!!!

證明你知有咩要做

同埋，即刻去IG/FB/Twitter share出去

做唔做到先?

我先

#行動
10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

新屋嶺既仇你地香港人係咪唔報？

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

【922和你suck攻略要點】

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

922 連儂文宣日
地點可以睇番何妖要清果個list搵一個近自己既落番去貼文宣

#資訊
[連登已死] 有手足打算用埋區塊鏈整全民議政會都無人理？

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#眾籌
反濫權大控訴眾籌計劃

我覺得幅牆唔好一面倒寫大陸臭史
最多5050就得

當日新屋嶺事件係呢條友話FAKE NEWS
仲指示深黃友去潑屎

因為新疆集中營連結唔到建設民主中國的主張

要話比人聽Chinazi話改話改，改左70年都冇改過，唔值得再信任，值得被制裁

一孩政策殺左幾多女嬰

呢招就係你一直唔肯教我果招
遇強即屈 借花敬佛

到今日仲有人吹捧佢

吊 等班仆街撕得咁爽 同佢地溫下書
Remind 佢哋點解當初來香港！

然後所以要
建設民主中國！！！！！！！

屌你老母劉細良你d屎橋念茲在茲就係想重回老泛民想年年六四建設民主中國救港
on撚9

要吹奏到劉細良條垃圾到幾時

啲人係咪唔記得佢個陣點樣叫唔好用光復香港做口號

都係果句，唔好因人廢言

香港人心痛係見到香港人被打
西藏自焚你又真係心痛咩
親疏有別

如果係work
法輪功一早work 咗啦

Ban呢條橋嘅人，
講番一條更好嘅橋出嚟先有得討論㗎

我就覺得矛頭指向chinazi就一定啱
呢個係男絲廢老唔敢面對嘅現實

做

64 咁多年後點解咁多人轉軚
因為佢哋係仆街呀
同仆街講道德感召
你估佢哋唔知上面死幾多人咩
問題係佢哋一係覺得呢啲人抵死
一係覺得唔關自己事

更好嘅橋
咪keep 住咬實721囉

支持

今日見到個阿叔拎住電話企埋去影相
張圖係警狗同白衫佬打車輪張圖
活動資訊又好
歷史資料又好
乜都痴上去
吸引到人睇就得

同意

超興奮同佢地醜事回顧

唔駛話721，要如入無人之境嘅警謊找612條數都唔知點找
係！612、721、831都要keep住去屌

而家就係要將一連串嘅制度崩壞警隊濫權官商鄉黑同chinazi綁埋一齊

唔阻止你做
不過勸你諗吓你估班老嘢真係唔知共產黨黑暗咩

既然係要宣傳反赤納粹同國際連結嘅話，我認為要加入一啲中共喺其他地區或國家嘅惡行做文宣。

第一時間諗到嘅係澳洲有個作者出咗本silent invasion畀中共搞到幾乎出唔到版。本書應該記載咗唔少中共喺澳洲嘅惡行。

而家諗深一層，「中共喺其他國家嘅惡行」係反赤納粹文宣嘅盲點。

文革

變法輪功

法咩輪功呀，法輪功戇鳩因為人地反共反到不停作大，以家要貼既係史實，個撚個話變法輪功分分鐘連睇到無撚睇過 ，九評共產黨睇過未？

為什麼我們要反對共產黨

以上作為大題目
再配合最近既運動

831

要攬炒、炒到盡！

[香港人權税 + 審查美國基金購買央企/偽民企股票]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
另外再加限制 ; 中國再集資必須經過香港 高級醫療器材只賣香港, 選擇一些貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國願意支持，香港人願意付出更多。
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[香港人權税 + 審查歐/日基金購買央企/偽民企股票]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員; 堤提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

其實共產黨係好驚法輪功

呢個reference非常之好

推
不過咁就要好好設計唔可以行到邊鳩貼到邊就算

太過散...

其實法輪功班人好慘

立體攻勢
點都要試下

今次認同

賀佢老母

都係果句，無害既，why not both

乜都試下，橫掂咁上下時間，就有人做清潔

貼六四喺多大陸人嘅地方

其實法輪功唔係咩邪教異端
只係中共spin到無惡不作
就好似今日既黃絲同抗爭者咁
係真正未來香港人既縮影

想問下有中共黑歷史文宣未？
今個禮拜要開始貼

咁佢仲唔幫手寫下